<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_description">TrackerControl permite aos usuários monitorar e controlar a coleta de dados global, contínua e oculta em aplicativos móveis sobre seu comportamento (\"tracking\").</string>
    <string name="app_copyright">Direitos autorais \u00A9 2019-2020 Konrad Kollnig (Human-Centred Computing, Department of Computer Science, University of Oxford)\n\nTrackerControl é baseado no NetGuard, desenvolvido por Marcel Bokhorst (M66B).</string>
    <string name="app_android">TrackerControl requer Android 5.1 ou posterior</string>
    <string name="app_xposed">O Xposed provoca muitos travamentos, o que pode levar à remoção do TrackerControl da Google Play Store, logo, TrackerControl não é suportado enquanto o Xposed está instalado</string>
    <string name="app_eula">O uso deste app está por sua própria conta e risco. Nenhum app pode oferecer 100% de proteção contra rastreamento.</string>
    <string name="app_privacy"><a href="https://github.com/OxfordHCC/tracker-control-android#privacy-notice">Política de Privacidade</a> <a href="https://github.com/OxfordHCC/tracker-control-android#cookie-policy">Política de Cookies</a></string>
    <string name="channel_foreground">Serviços em execução</string>
    <string name="channel_notify">Notificações gerais</string>
    <string name="channel_access">Notificações de acesso</string>
    <string name="menu_search">Busca por app</string>
    <string name="menu_filter">Filtrar apps</string>
    <string name="menu_app_user">Mostrar apps do usuário</string>
    <string name="menu_app_system">Mostrar apps do sistema</string>
    <string name="menu_app_nointernet">Mostrar apps sem acesso à internet</string>
    <string name="menu_sort">Ordenar apps</string>
    <string name="menu_log">Log de tráfego</string>
    <string name="menu_settings">Configurações</string>
    <string name="menu_legend">Legenda</string>
    <string name="menu_support">Apoie este app</string>
    <string name="menu_log_support">Explicação</string>
    <string name="menu_about">Sobre</string>
    <string name="menu_apps">Outros apps</string>
    <string name="menu_protocol_other">Outros</string>
    <string name="menu_traffic_allowed">Permitidos</string>
    <string name="menu_traffic_blocked">Bloqueados</string>
    <string name="menu_live">Atualizações em tempo real</string>
    <string name="menu_resolve">Mostrar nomes de domínio</string>
    <string name="menu_organization">Mostrar organização</string>
    <string name="menu_pcap_enabled">Habilitar PCAP</string>
    <string name="menu_pcap_export">Exportar PCAP</string>
    <string name="menu_clear">Limpar</string>
    <string name="menu_cleanup">Limpar logs</string>
    <string name="setting_options">Opções</string>
    <string name="setting_dark">Tema escuro</string>
    <string name="setting_install">Notificar sobre nova instalação</string>
    <string name="setting_pause">Auto-habilitar após %1$s minutos</string>
    <string name="setting_update">Verificar se há atualizações</string>
    <string name="setting_system">Gerenciar apps do sistema</string>
    <string name="setting_log_app">Buscar novos rastreadores</string>
    <string name="setting_show_resolved">Mostrar nomes de domínio resolvidos</string>
    <string name="setting_socks5_enabled">Utilizar proxy SOCKS5</string>
    <string name="setting_socks5_username">Nome de usuário SOCKS5: %s</string>
    <string name="setting_pcap_record_size">Tamanho do registro PCAP: %s B</string>
    <string name="setting_pcap_file_size">Tamanho máx. do arquivo PCAP: %s MB</string>
    <string name="setting_hosts_append">Importar arquivo hosts (anexar)</string>
    <string name="summary_install">Exibir uma notificação na barra de status para configurar diretamente os apps recém-instalados (recurso pro)</string>
    <string name="summary_lan">Permitir que apps se conectem a endereços de rede local, como 10.0.0.0/8, 172.16.0.0/12 e 192.168.0.0/16</string>
    <string name="summary_system">Definir regras para apps do sistema (para usuários experientes)</string>
    <string name="summary_log_app">Desative para diminuir o consumo da bateria. Novos rastreadores ainda serão bloqueados, mas não serão exibidos.</string>
    <string name="summary_track_usage">Monitorar o número de bytes enviados e recebidos para cada app e endereço. Isto pode resultar no uso extra de bateria.</string>
    <string name="summary_block_domains">AVISO: Hosts bloqueados não são exibidos na UI.</string>
    <string name="summary_validate">Nome de domínio utilizado para validar a conexão de internet na porta 443 (https).</string>
    <string name="msg_started">Verificando rastreadores</string>
    <string name="msg_try">Experimente o TrackerControl</string>
    <string name="msg_doze">Para resultados consistentes, as otimizações de bateria Android devem ser desabilitadas para o TrackerControl.\n\nNa próxima caixa de diálogo, selecione \"Todos os apps\" na parte superior, toque no TrackerControl na lista e selecione e confirme \"Não otimizar\".</string>
    <string name="msg_datasaving">Para resultados consistentes, as opções de economia de dados do Android devem ser desabilitadas para o TrackerControl.\n\nNa próxima caixa de diálogo, habilite as opções \"Dados em segundo plano\" e \"Uso de dados sem restrições\"</string>
    <string name="msg_queue">TrackerControl está ocupado</string>
    <string name="msg_push">Mensagens recebidas (push) são normalmente controladas pelo componente do sistema Google Play Services, ao qual é permitido o acesso à Internet por padrão</string>
    <string name="msg_system">Gerenciar todos (sistema) os apps pode ser habilitado nas configurações</string>
    <string-array name="protocolNames">
        <item>UDP</item>
        <item>TCP</item>
    </string-array>
    <string name="setting_forwarding">Redirecionamento de porta</string>
    <string name="title_logging_disabled">Registro (log) ou filtragem não está habilitado</string>
    <string name="title_log_copy">Copiar</string>
    <!-- App Overview -->
    <string name="tracked_app_name">Nome do aplicativo</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="yes">Sim</string>
    <string name="no">Não</string>
    <string name="menu_csv">Exportar como CSV</string>
    <string name="exporting">Exportando..</string>
    <!-- App Details -->
    <string name="title_activity_detail">Detalhes</string>
    <string name="tab_trackers">Rastreadores</string>
    <string name="tab_countries">Países</string>
    <string name="tab_actions">Meus dados</string>
    <string name="tracker_name">Nome do rastreador</string>
    <string name="internet_access_explanation">Deve estar ativado para permitir o acesso à Internet.\n\nDica: Você também pode tocar no ícone do app na tela principal.</string>
    <string name="app_info">Gerenciar app</string>
    <!-- Actions -->
    <string name="block_tracking">Bloquear rastreadores</string>
    <string name="personalised_ads">Limitar a personalização</string>
    <string name="personalised_ads_description">O Android permite limitar o acesso de apps ao ID de publicidade do Google do seu dispositivo. Contudo, os apps podem potencialmente ignorar essa configuração e ainda assim usar esse ID. Eles também podem continuar coletando esse ID para fins de análise, de acordo com as políticas do Google. Você precisará confiar no Google e na empresa coletora de dados.</string>
    <string name="data_managment">Gerenciamento de dados</string>
    <string name="data_management_description">O Regulamento Geral sobre a Proteção de Dados da UE (RGPD) permite aos usuários da UE gerenciar quaisquer dados relacionados a eles. Este app fornece modelos de e-mail para contatar o desenvolvedor. O desenvolvedor tem que responder dentro de um mês.</string>
    <string name="contacts">Contato </string>
    <string name="contacts_description">Se você acha que uma aplicação viola os princípios de proteção de dados, você pode querer entrar em contato diretamente com as entidades responsáveis.</string>
    <string name="play_services_required">Esta é uma configuração do Google Play Services, que não foi encontrada no seu dispositivo.</string>
    <string name="no_mail_service">Por favor, instale um cliente de e-mail.</string>
    <string name="blocking_settings">Selecionar rastreadores</string>
    <string name="ad_settings">Alterar agora</string>
    <string name="request_data">Solicitar dados</string>
    <string name="request_deletion">Solicitar exclusão</string>
    <string name="contact_developer">Desenvolvedor</string>
    <string name="contact_playstore">Google</string>
    <string name="contact_officials">Oficiais da UE</string>
    <string name="google_dpo_mail">data-protection-office@google.com</string>
    <string name="dpas_overview_url">https://edpb.europa.eu/about-edpb/board/members</string>
    <string name="body_request_data"><![CDATA[To Whom It May Concern:\n
\n
\n
I am requesting you, as the data controller of the Android app %s (ID: %s), to confirm whether it is processing any personal data about me.\n
If so, please provide me with all the required information stipulated in Article 15 of the EU General Data Protection Regulation (GDPR), including:\n
\n
• a copy of my personal data;\n
• the purposes of the processing;\n
• the categories of personal data concerned;\n
• the recipients you disclose my personal data to and the safeguards you provide;\n
• the retention period for storing my personal data or the criteria used for determining this period;\n
• information about the source of my personal data; and\n
• the existence of automated decision-making (including profiling), and if so:\n
    - the logic involved in the decision-making process;\n
    - the significance and the envisaged consequences for me;\n
    - the steps you have taken to prevent errors, bias and discrimination; and\n
    - explain how I can express my point of view and challenge a decision.\n
\n
This request relates to any processing of my personal data by you, including any processors processing personal data on behalf of you.\n
\n
Please provide your response through secure means by email. I look forward to receiving a response within one month of the receipt of my request.\n
\n
Sincerely,\n\n]]></string>
    <string name="body_delete_data"><![CDATA[To Whom It May Concern:\n
\n
\n
I am invoking my right to erasure as specified in Article 17 of the EU General Data Protection Regulation (GDPR). I am requesting you, as the data controller of the Android app %s (ID: %s), to erase the following personal data it processes about me without undue delay:\n
• All data.\n
\n
The reason for my removal request is that I withdraw or have withdrawn my consent for processing the personal data. This request relates to any processing of my personal data by you, including any processors processing personal data on behalf of you.\n
\n
Please provide your response through secure means by email. I look forward to receiving a response within one month of the receipt of my request.\n
\n
Sincerely,\n\n]]></string>
    <string name="crash_dialog_comment">Algum comentário?</string>
    <string name="instructions_monitoring_private_dns">Alterne o interruptor e interaja com alguns aplicativos. O DNS privado deve estar desativado.</string>
    <string name="device_not_supported_title">Dispositivo não suportado</string>
    <string name="device_not_supported_msg">O sistema operacional de seu dispositivo não permite o monitoramento e a filtragem das comunicações de rede. Isto é necessário para o TrackerControl.</string>
    <string name="launch_app">Iniciar &amp; Encontrar rastreadores</string>
    <string name="countries">Países de destino</string>
    <string name="countries_explanation">Descubra para onde seu aparelho está enviando dados de rastreamento.\n\nAs informações são baseadas em dados de DNS e IP e podem ser imprecisas.</string>
    <string name="exclude_vpn_explanation">Deve estar ativado para detectar ou bloquear rastreadores.\n\nDica: Desative se você tiver problemas.</string>
    <string name="settings_uninstall">Configurações do app &amp; Desinstalar</string>
    <string name="no_trackers_found_message_disabled">Habilite o interruptor na tela principal e inicie o app para encontrar rastreadores</string>
    <string name="no_trackers_found_message">Inicie o app para encontrar rastreadores</string>
    <string name="no_trackers_found_action">Iniciar</string>
    <string name="no_internet_message">"Este app não tem acesso à Internet. Ele ainda pode rastreá-lo trocando dados com outros apps."</string>
    <string name="bypass_vpn_error">"Impossível bloquear acesso à Internet. O app está excluso do TrackerControl."</string>
    <string name="forever_free">Para sempre grátis</string>
    <string name="your_privacy">Sua privacidade</string>
    <string name="tracker_hostlist">Hosts definidos pelo usuário</string>
    <string name="enable">Habilitar</string>
</resources>
